你班感情台辣殺自己loser算啦

咪搞9人啦

唔好自殺呀樓主

叫班感情台痴線佬收皮先啦
自己on9又係到叫春 係要拖累人

唔好意思 阻你少少地方

我今日同完我女神講話我想見佢之後佢就冇再覆我機

我驚佢可能俾人綁架咗

有冇巴打可以陪我一齊去搵佢

ok

樓主收皮

好
比我屌多佢兩Q還返比你

你收皮

挽留樓主

You針I針

樓主加油

No

死毒撚

loser

You ah

You stage5 with your mama?

徐娘半老

Both la

問佢係咪想你嬲